到底candy crush有咩魅力令班中坑咁沉迷?

出左都5年6年 冇哂後生玩但搭親車食飯都一定會見到有師奶係到玩
仲要個個都玩到成千幾二千關
應該冇咩game可以好似candy crush咁多上左年紀嘅人玩 到底點解班中年人士會咁沉迷candy crush

以為自己打機好勁

所有中年老年人仕必備嘅game
仲要開到好大聲咁玩

Sweet!!

叮 叮 叮

仆街mon 都好撚多中坑玩啦中
而家唔見唒d 後生仔玩

真
成日都見中坑仲玩緊
一係小朋友

得班老坑先咁多時間周街跑

屌 pokemon仲要係群體中坑咁玩
有次凌晨兩三點經過公園 有七八個圍埋一齊 心諗咩事 原來係三更半夜仲打咩道館戰

通常有小朋友個啲係一家大細 成家係到講邊到有邊隻小精靈出沒

冇咁老嗰班開始玩pubg

休閒killtime game

行去尖咀
我覺得pokemon go仲受中坑歡迎

仲要一人幾部手機咁玩

一兩年後就輪到班廢中玩

因為其他佢地唔識玩